/* 
  Localizable.strings
  Remote AC
*/

"Special offer for you! Best price! Only right now!" = "특별 혜택! 지금 바로 최저가!";
"Weekly" = "주간";
"Monthly" = "월간";
"Yearly" = "연간";
"Daily" = "일간";

"week" = "주";
"month" = "월";
"year" = "년";
"day" = "일";

"Special Offer!🎁" = "특별 혜택!🎁";
"Would you like to receive a special condition?" = "특별 혜택을 받으시겠습니까?";
"Get" = "받기";
"Cancel" = "취소";

"Terms" = "이용 약관";
"Restore" = "복원";
"Privacy" = "개인정보";

"WELCOME\nTO REMOTE AC" = "REMOTE AC에\n오신 것을 환영합니다";
"Control your air conditioner\neffortlessly from your smartphone" = "스마트폰으로 에어컨을\n손쉽게 제어하세요";
"Continue" = "계속";

"YOUR FEEDBACK\nMATTERS" = "사용자 피드백이\n중요합니다";
"Help us improve\nRemote AC for you" = "Remote AC를 개선하는데\n도와주세요";

"UNIVERSAL\nCOMPATIBILITY" = "범용 호환성";
"Works with 100%\nof AC brands" = "모든 AC 브랜드 100% 지원";

"USER\nREVIEWS" = "사용자 리뷰";
"See what people love\nabout RemoteAC" = "사람들이 RemoteAC를\n좋아하는 이유를 확인하세요";

"Life-changing!" = "인생이 바뀌는 경험!";
"I got my comfort back in just one week. Now I control my AC without even getting up from the couch!" = "단 일주일 만에 편안함을 되찾았습니다. 이제 소파에서 일어나지 않고도 에어컨을 제어할 수 있어요!";

"Coolness on demand!" = "원하는 순간 시원함!";
"From the first use, I felt the difference. Perfect temperature anywhere in my home!" = "첫 사용부터 차이를 느꼈습니다. 집 어디서든 완벽한 온도!";

"Cool" = "냉방";
"Heat" = "난방";

"Eco" = "에코";
"Swing" = "스윙";
"Timer" = "타이머";

"Low" = "낮음";
"Mid" = "중간";
"High" = "높음";

"Contact Us" = "문의하기";
"Privacy Policy" = "개인정보 처리방침";
"Terms of Use" = "이용 약관";
"Restore Purchase" = "구매 복원";

"3 FREE Days" = "3일 무료";
"50% OFF" = "50% 할인";
"limited offer!" = "한정 혜택!";
"Try it now!" = "지금 체험하기";

"Premium activated!" = "프리미엄 활성화!";
"Thank you for your trust!" = "신뢰해 주셔서 감사합니다!";

"Other" = "기타";
"Settings" = "설정";
"Connect" = "연결";
"Celsius" = "섭씨";
"Fan Speed" = "팬 속도";

"🔌 1. Turn on the air conditioner" = "🔌 1. 에어컨 켜기";
"Switch your AC to standby mode using the remote or panel." = "리모컨이나 패널을 사용하여 에어컨을 대기 모드로 전환하세요.";
"📶 2. Enable Wi-Fi on the AC" = "📶 2. 에어컨에서 Wi-Fi 켜기";
"Go to your AC's Wi-Fi settings and start the pairing process (look for a blinking Wi-Fi icon)." = "에어컨의 Wi-Fi 설정으로 이동하여 페어링을 시작하세요(깜빡이는 Wi-Fi 아이콘 확인).";
"📱 3. Select your phone’s Wi-Fi" = "📱 3. 휴대폰의 Wi-Fi 선택";
"On the AC, choose the same Wi-Fi network your phone is connected to." = "에어컨에서 휴대폰이 연결된 동일한 Wi-Fi 네트워크를 선택하세요.";
"🔍 4. Connect via the app" = "🔍 4. 앱을 통해 연결";
"Open the app, tap “Add device”, and follow the steps to connect your AC." = "앱을 열고 '기기 추가'를 눌러 에어컨 연결 단계를 진행하세요.";

"Affordable air conditioners" = "합리적인 가격의 에어컨";
"Connected" = "연결됨";
"Found devices" = "검색된 기기";
"Repeat search" = "검색 다시 실행";
"Device Search..." = "기기 검색 중...";

"Retry" = "다시 시도";
"We couldn’t find any compatible devices." = "호환되는 기기를 찾을 수 없습니다.";
"Make sure your AC is powered on and connected to the same Wi-Fi network as your phone." = "에어컨이 켜져 있고 휴대폰과 동일한 Wi-Fi에 연결되어 있는지 확인하세요.";
"Couldn’t connect to the device" = "기기 연결 실패";
"Check your Wi-Fi signal and try again." = "Wi-Fi 신호를 확인하고 다시 시도하세요.";
"No Wi-Fi connection found." = "Wi-Fi 연결을 찾을 수 없습니다.";
"Please connect your phone to a Wi-Fi network before continuing." = "계속하려면 휴대폰을 Wi-Fi 네트워크에 연결하세요.";
"Can’t connect to the network." = "네트워크 연결 불가";
"Double-check your Wi-Fi password and try again." = "Wi-Fi 비밀번호를 다시 확인하고 시도하세요.";
"The device is currently offline." = "기기가 현재 오프라인 상태입니다.";
"Make sure it’s plugged in and connected to Wi-Fi." = "전원이 연결되어 있고 Wi-Fi에 연결되어 있는지 확인하세요.";
"Permissions needed." = "권한 필요";
"Allow location and local network access in Settings to find devices nearby." = "설정에서 위치 및 로컬 네트워크 접근을 허용하여 주변 기기를 찾으세요.";
"Something went wrong." = "문제가 발생했습니다.";
"Please try again later or check your internet connection." = "나중에 다시 시도하거나 인터넷 연결을 확인하세요.";
"You're offline." = "오프라인 상태입니다.";
"Please connect to the internet and try again." = "인터넷에 연결하고 다시 시도하세요.";

"SMART\nCLIMATE CONTROL" = "스마트\n기후 제어";
"Start using the app with no limits or" = "제한 없이 앱 사용 시작";
"use limited version." = "제한 버전 사용";

"3-days free and then %price%/%period%. Automatic renewal." = "3일 무료 체험 후 %price%/%period%. 자동 갱신";
"%price%/%period%. Automatic renewal." = "%price%/%period%. 자동 갱신";
"AC REMOTE\n WITH NO\n LIMITATIONS" = "제한 없는\n에어컨 원격 제어";

"Cancel anytime with no charges." = "언제든지 취소 가능, 추가 요금 없음";
"Enjoy all the benefits of the app without restrictions and ads! Enjoy a 3-day free trial with full access to all features, then %price%/%period% app or" = "광고와 제한 없이 앱의 모든 기능을 즐기세요! 3일 무료 체험 후 모든 기능 완전 사용 가능, 이후 %price%/%period%";
"Enjoy all the benefits of the app without restrictions and ads! Enjoy with full access to all features, %price%/%period% app or" = "광고와 제한 없이 앱의 모든 기능을 즐기세요! 모든 기능 완전 사용 가능, %price%/%period%";
"AC REMOTE\nWITH NO LIMITATIONS" = "제한 없는\n에어컨 원격 제어";

"Intuitive interface" = "직관적인 인터페이스";
"Remote control" = "리모컨 제어";
"Energy efficiency" = "에너지 효율";
"Updates and improvements" = "업데이트 및 개선";
"Three days free" = "3일 무료";
"Premium Comfort" = "프리미엄 편안함";
"Control your AC in just 2 taps - simple as texting!" = "단 2번의 터치로 에어컨 제어 - 문자 보내듯 간편!";
"Adjust temperature from anywhere." = "어디서든 온도 조절 가능";
"Smart energy savings" = "스마트 에너지 절약";
"We make the app better every 2 weeks" = "2주마다 앱을 개선합니다";
"Try all premium features risk-free" = "프리미엄 기능 모두 무료 체험";
"Only %price%/%period%. Cancel anytime." = "단 %price%/%period%. 언제든지 취소 가능";
"Three days free trial" = "3일 무료 체험";

"AC REMOTE\nWITH NO\nLIMITATIONS" = "제한 없는\n에어컨 원격 제어";

"Most popular" = "가장 인기 있는";
"3 days free, then" = "3일 무료 체험 후";

"Enjoy all the benefits of the app without restrictions and ads! Use 3 days trial version and after %price%/%period%!" = "광고와 제한 없이 앱의 모든 기능을 즐기세요! 3일 무료 체험 후 %price%/%period%!";
"Enjoy all the benefits of the app without restrictions and ads! Only %price%/%period%!" = "광고와 제한 없이 앱의 모든 기능을 즐기세요! 단 %price%/%period%!";

"Offer expires in:" = "제안 만료까지:";
"✔️ Cancel anytime" = "✔️ 언제든지 취소 가능";
"✔️ Full access to all features" = "✔️ 모든 기능 완전 사용 가능";
"Turn your smartphone into a powerful climate control system!" = "스마트폰을 강력한 에어컨 제어 시스템으로 바꾸세요!";

"3-DAY" = "3일";
"LIMITED TIME!" = "한정 시간!";

"OFF" = "끄기";
"Don’t miss your chance!" = "기회를 놓치지 마세요!";
"Get up to 90% discount while it’s still available. Hurry up to take advantage of all the benefits!" = "최대 90% 할인 기회! 혜택을 놓치지 마세요!";
"I want to!" =  "원해요!";

"Set Timer" = "타이머 설정";
"Automatically power off the air conditioner after the selected time." = "선택한 시간 후 에어컨 자동 종료";
"Turn-off timer range: 5 minutes – 12 hours" = "타이머 범위: 5분 – 12시간";
"Apply" = "적용";
"TURN ON" = "켜기";
"TURN OFF" = "끄기";

